{
  "Home": "首页",
  "About": "关于我们",
  "Works": "作品",
  "Contact": "联系我们",

  "Learn more": "了解更多",
  "exhibition address": "上海市军工路1436号23栋 丽安当代艺术空间",
  "exhibition date": "2016.11.05 - 2017.1.20",
  "About us": "我",
  "About 1988": "1988 年出生于浙江温州",
  "About 2009": "2009 年毕业于中国美术学院附中",
  "About 2013": "2013 年毕业于中国美术学院公共艺术系",
  "About 2014": "2014 年至今在华东师范大学美术学系攻读研究生",
  "About now": "现工作生活于上海",
  "What we do": "我做了什么",
  "What we have done": "我所做的",
  "More": " 更多 ",
  "What we can do for you": "我能为你做什么",

  "Solo Exhibition": "个展",
  "SE power": "洪荒，丽安当代艺术空间，上海，中国",
  "SE Who cares": "Who Cares 谁在乎－胡为一、王满双个展，东画廊，上海，中国",
  "Group Exhibition": "群展",
  "GE WE/A": "我们／一个关于中国当代艺术家的力量，chi K11 美术馆，上海，中国",
  "GE New talents": "New talents biennale cologne 科隆青年双年展，科隆，德国",
  "GE PHOTOFAIRS": "PHOTOFAIRS| shanghai，上海展览中心，上海，中国",
  "GE Ambiguity": "昧，圣点空间，北京，中国",
  "GE The Curator": "青年艺术 100 策展人特别提名展，北京农业展览馆，北京，中国",
  "GE JIMEI": "“感觉时刻”集美 X 阿尔勒；东西方对话国际摄影季，厦门，中国",
  "GE Watch": "Watch your steps，民生现代美术馆，上海，中国",
  "GE Spirits": "都灵—上海青年艺术家交流展，M50 视界艺术中心，上海，中国",
  "GE Intoxicated": "陶醉－上海当代艺术馆 8 周年特展，上海当代艺术馆，上海，中国",
  "GE Naked life": "赤裸的生命，空间站，北京，中国",
  "GE Wasteland": "“不毛之地”年轻艺术家群展，桃浦艺术园区，上海，中国",
  "GE The 4th phase": "转塘拆迁计划第四期，杭州，中国",
  "Exhibitions Curated": "策划",
  "EE Night Raid": "夜袭－年轻艺术家群展，M50 视界艺术中心，上海，中国",

  "Foreworld": "洪荒",
  "Gift": "礼物",
  "Eternal Seven Days": "七日永恒",
  "Romance of Qiong Zhou": "琼州罗曼史",
  "The winding path": "风的轨迹",
  "Rainbow": "虹",
  "Close to it": "Close to it",
  "Room 73201": "73201 房间",
  "Mysterious Concerns": "神秘的关切和隐秘的温柔",
  "Night": "夜",

  "Get in touch with me": "与我联系",
  "Send Message": "发送",

  "Description:": "描述：",
  "Selected images": "选定的图像",
  "Exhibition View": "展览现场",

  "Eternal Seven Days, 2016": "七日永恒, 2016",
  "Eternal Seven Days, 2016 content": "七日永恒，记录的是我与恋人之间在云南度假的时光，是我用手机拍摄的第二件旅行系列作 品。随遇而安，边走边拍，看苍山洱海，日出日落，洒满月光的水面，波光粼粼，仿佛是隔 着层纱的梦境。爱情中会有恍惚，会有忧愁，但那七日，细腻浓郁，是永恒的。",

  "Close To It, 2015": "Close To It, 2015",
  "Close To It, 2015 content": "邀请了六位曾经和我有过情感纠葛的旧爱来共同完成这件作品。在每一屏中，用舌头互相传 递的子弹都被包裹着不同视觉味觉的可食性食物，在被邀请者完全不知传递的会是何物的情 况下，作者与被邀请者进行舌尖传递的表演。包裹在子弹之外的食物包括：自制彩虹糖、奶 酪、黄油、芥末、中药丸、冰块及粉色颗粒糖。每一种味觉和视觉的呈现都是我对每一段情 感体会后的产物。在与不同旧爱传递的过程中出现了各种细腻和截然不同的反应，在子弹外 部的食物消失殆尽之时，传递子弹的动作反复出现并趋向永恒。这更暗示了世界上大多事的 本质是无解的，是具伤害性的。这种无解的状态也是我抛出的问题所在。",

  "Foreworld, 2015": "洪荒, 2015",
  "Foreworld, 2015 content": "洪荒，蒙昧状态，世界就是从这种蒙昧的状态中逐渐清晰演化而来。在这件作品中，我用了 双屏影像的形式来呈现，其中一屏，四条斗鱼，同游，嬉戏，争斗，缠绕，一切自然而然， 另一屏对纯洁美丽的百合花进行慢性压缩，细腻、柔软而又残酷，这两屏影像，一静一动， 却又相辅相成，看似简单，却又包罗万象。洪荒在前，世界在后。",

  "Gift, 2016": "礼物, 2016",
  "Gift, 2016 content": "每幅作品都以孩子的出生年月日命名。伤疤，通常代表的是伤痛和苦难所留下的痕迹，但唯 有破腹产的伤疤，是与众不同的，它是下一代“破土而出”的地方，它像土壤，又像根茎， 充满了生命的张力。拥有着不同花语的奶油花镶嵌在四位母亲的伤疤之上，而花语对应的是 他们对于下一代的美好希冀。经历苦痛，开出的生命之花，关乎温情，关乎孕育，关乎人生 本质的状态。",

  "Mysterious Concerns and Secret Tenderness, 2015": "神秘的关切和隐秘的温柔, 2015",
  "Mysterious Concerns and Secret Tenderness, 2015 content": "作品分为三屏，第一屏为大提琴独奏，第二屏为舞者的独舞，第三屏出现三人。作品以一首大提琴曲目为主弦律，乐手和舞者一静别用不同的方式演绎着对个人情感理解。在此过程中，我会分别介入两次，用递道具的方式介入他们的表演之中，道具分别是一束烟雾、女性的青丝、一只手铐和一串珍珠项链。这四件道具是我对于情感理解后的产物。介入他们的表演之中，打断他们的表演让他们对道具做出反应。或许会有共鸣或产生其他的化学反应，在之后他们各自的表演中必然带有某种被切断的痕迹。第三屏道具则变成了我本身，我用我的身体作为道具介入其中，主动或被动的于乐手和舞者产生联系或碰撞。三个来自不同领域的艺术创作者产生互动，分享情感，甚至发生冲撞。",

  "Romance of Qiong Zhou, 2016": "琼州罗曼史, 2016",
  "Romance of Qiong Zhou, 2016 content": "一个夏天 ，一座岛屿，一位伴侣，构成了一段回忆。这是我与他的私密时光，通过意识流的 叙事方式记录下来：水中光斑倒映着光阴流转，激荡的波浪似乎吐露着思绪万千，水底裸泳， 看似自由又压抑。爱里，会变成诗人，诗人，又会吟诵爱。",

  "Rainbow, 2016": "虹, 2016",
  "Rainbow, 2016 content": "彩虹，自然现象，但由于自身绚烂夺目的色彩，自古以来一直引起人们的关注，被赋予了诸 多含义。作品是在有限空间内呈现了一条 360°真实立体的彩虹，穿过两个代表着死亡意味 吊环，在强烈的视觉效果背后，我想传递给观者的并不是一个固化的观念、态度或是情绪， 而是思考，希望作品能够随着观者不同的人生轨迹带来不一样的感受。",

  "Room 73201, 2015": "73201房间, 2015",
  "Room 73201, 2015 content": "作品73201房间发生在王满26岁的生日派对上，受邀参加派对的朋友们纷纷异装成各自向 往的角色。派对开始后，在各自的服装、酒精和音乐的共同驱使下，大家不由自主地进入了 一种“癫狂状态”，各自展现出与日常生活中截然不同地自己。四处游走的摄像机则以最快 的速度抓拍下每一个荒诞而又真实的瞬间。作者与其朋友毫不避讳的以自己的私生活作为切 入点，以一种自然状态展现了上海这样一个亚洲大都市中所存在的“易装”文化。",

  "The winding path, 2016": "风的轨迹, 2016",
  "The winding path, 2016 content": "机缘巧合下，我拍摄到了这件作品。灰蒙蒙的天空下，三只风筝在飞翔，他们时而共舞，时 而摇曳，时而统一，时而无序，描绘出了独一无二的迷幻轨迹。这样的场景令我陶醉，风筝 的自由和飘逸让他们仿佛有了生命般灵动，同时这样的场景也让我压抑，在自由的外表之下 始终有着一条所谓的“线”，它是限制，是约束，更是命运。就这样，三只风筝描绘了风的 轨迹，自由的轨迹，也是人生的轨迹。",

  "Night, 2014 - 2015": "Night, 2014 - 2015",
  "Night, 2014 - 2015 content": "夜是一种状态，呈现的是男性情感中的各类关系。每一张的摄影都在讲述着个自的故事。 在 幻境般的“舞台”背景下，每一个裸体的姿势和出现的画面中的物件，都经过精心的布置。 这些看上去都极具象征意义，就像一杯丰富的情感鸡尾酒，同时在激发和保持着某种平衡。"
}